{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho968110976/donghae-mangsang-goldeunbichipensyeon-donghae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532931&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316879914&selectedRatePlan=386626805&expediaPropertyId=30222218&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 망상골든비치펜션"
    },
    "text": "東海妄想ゴールデンビーチペンション (동해 망상골든비치펜션)\n東海妄想ゴールデンビーチペンションは、墨湖港から6.4kmの距離に位置するペンションです。 こちらを訪問すると、WiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションは墨湖港から6.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションではどのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションには36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションにはどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "東海妄想ゴールデンビーチペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、東海妄想ゴールデンビーチペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、東海妄想ゴールデンビーチペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、重要な情報はありますか？",
            "answer": "東海妄想ゴールデンビーチペンションでは指定の喫煙区域がありますので、喫煙の際はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 597
    }
}